下屆本土派個素人出去選有無機會？

搵個未出現過係傳媒面前，比較低調既本土派出黎聲稱自己支持香港人優先亦支持香港係中國既一部分 籍以呃過選舉主任避免dq

選民點知佢乜水？

呃埋自己人

素人又會有人屈冇啦啦走出黎隨時係共諜

選民知咗政府又點會唔知？
定你覺得本土派可以暗地裡通知晒啲選民呢個係佢地派出嚟嘅人，又唔比政府知

梁天琦一開始都無人識，成功入閘做到候選人就自然有人識 而家本土派既人就係太高調所以先dq你

我可以估到大批泛民fans會話佢𠝹票

隨時仲少票過娥姐同耶撚

香港人人頭豬腦
五毛關愛座ching 講支持本土但奶共就大把人支持
假膠玩下膠就當人地五毛要打要殺
你仲話選果時承認香港係中國一部分
連登仔即刻屌撚到佢化啦

假本土真奶共?

有

DQ
仲有得選？
你地俾泛民呃太耐
今時今日想救返香港只有街頭抗爭，發起勞工運動

出到黎個政綱係真係行返本土路線，之後加返句本土並非港獨已經可以過到選舉主任個關，入到立法會正常宣誓之後先真係講港獨都未遲

當選咗都可以再DQ

傻系
素人無政治影響力
邊撚個信佢呀
連登仔咁鍾意炒車都唔會中招啦

點本土路線法
"香港人優先"
"收返單程證審批權"
"起難民營"

你真係當DQ主任傻

無魚蛋佢鬼有票
2月頭仲大把人屌緊無人識佢，選舉工程又鳩鳩下

而家要對抗既首要是DQ機制
一日唔破解個玩法
一日都唔使諗議會選舉

知唔等於法律上唔得
Eg 政綱只係寫爭取攞番150一樣
點dq?
如果咁到dq,即係焦土，都值得做

網上d 平台ac要刪哂佢先

破條柒咩
仲諗住靠制度，用和平理性方式爭取民主嘅人
全部都係仲發緊夢未撚瞓醒

個立法會都廢左，除非你選到70個人入去

就算選到又點？一個人做唔到d乜
到時想做到野一樣要幫泛民含
唔係泛民夾手夾腳同政府收你皮呀

當選後成功宣誓埋都可以dq都係假設姐，暫時都未發生過，唔可以厄殺任何機會

多咗啦

愈多本土入到去可以拎到既資源就愈多，咁本土派先可以再次壯大

選個柒頭入去影衰我地本土派
唉

你選到50個議席就可能會有用
講緊淨係本土派
唔可以計泛民

所謂泛民其實即係建制
同班人嚟
你本土派係選戰可以多議席過建制+泛民先有意義
有可能咩？

一樣可以
當年天琦都冇諗到可以DQ
去到個步就太遲

一個唔夠
要派一大堆
先有dilemma效果

階段性勝利？

你係撚本土派咩
博我唔記得

跟左關sir搵食啦
扮本土賺得仲多

任何抗爭活動，一要錢，二要號召力
立法會議員既郁民同依家都差好遠

唔係只靠制度，但都可以輔以制度啊

入左去選unun腳收十幾萬，仲有無人肯街頭抗爭呀？
個個都為左賺十幾萬入返去立會玩，咪姐係跟個制度玩！

劣到唔想回

其實可以以議題為旗號
投A=你讚成咁做

咁樣果個人既議政能力就唔再係重點，投佢=投佢背後既立場

你地都係想唔投白票，有個本土派投下姐
扮咩

支持本土當然想有本土派既人上位，有問題？

其中一點

仲選 ? 咪戇鳩啦屌 ...

咁咪繼續留喺個制度入面玩囉

太難啦 就假設佢有足夠政治能力同資源
你點過港共呢關啦
或者如果過到 你又點肯定佢係真本土?

其實係需要一個議政水平高，同時識得用soundbite去引起大眾同傳媒關注嘅人。而家真係無人理立法會審緊咩議案。

所以如果搵既話最好搵個係本土派有人脈但唔高調既人出黎選

成功入到立法會先再講議政水平，如果keep住而家咁樣本土派咩都唔做等運到唔試下破解佢個dq制度，有幾好既議政水平都得物無所用

成件事諗起中秋節派月餅起義
全部人偷偷地知 但係政府唔知

唔好咁快就覺得就算選到正經宣誓完都會dq,件事都未發生就驚左先 第一步都唔肯行又點會贏到

其實只要無真係講過港獨，純粹講本土講香港人優先就算政府知都無籍口dq到你

你睇吓眾志

自決唔同本土，自決其中一個選項係港獨，而本土係可以完全同港獨無關係，我純粹為真香港人爭取利益唔等於我要搞分裂

你竟然覺得佢地仲要有籍口先會DQ人

佢地DQ 咗兩鑊個社會仲係無反應
佢地仲唔煙士king 㩒住拎呀？

你真係戇撚鳩

咁你要咁諗都無計，我只係想講咩都唔試本土派就真係玩完

嗰勢係假本土都唔會有
直頭唔想有本土既民意結果出現

其實無問題啊
咖哩飯夠話自己務實本土 入到閘

不過咁又點

個個淨係識諗立會有十皮人工同政府津貼
無考慮過選戰嘅支出
如果輸咗係乜都收唔返

知唔知選立會要幾多錢 幾多人力
浪費人力時間去選個一定輸嘅議席
不如留嚟攪下新攪作

用一個法律同政治上政府付出大代價既方法推本土既人出去
政府寧願硬食都冇計

贏左 , and then ?

點解覺得一定會輸

因為就算贏都會被DQ

拎資源，爭取曝光率

咁不如為掩人耳目，搞一國一制黨，全力支持取消一國兩制，維持中華人民共和國領土完整

咁政府如果dq就即係代表政府不支持維持中華人民共和國領土完整

佢地永遠唔諗給人DQ後要做咩
咁佢地就選乜7都冇用

淨係想拎資源同曝光率嘅話
唔使打住本土派名號都得

邊會一定被dq,之前dq梁游都係針對佢宣誓無效，只要你正經宣誓到其實唔一定會dq

好快, 6個月內投左咖喱嘅切腹請罪

不要再掩人耳目
對方是無恥之徒，你諗著扮下野就過到骨？
你個老闆，老師都唔會咁蠢啦
真正應做既係DQ後要點樣幫DQ個位議員拎返議席
簡單講，而家既梁遊同之前DQ左既人都要

我指既係為左成個本土派拎資源同曝光率，唔係剩係個人

弱智

永續帝制